leborn james vs superstar

龜 0:1
登 0:1
td 2:1
司機 1:0
curry 3:1
kd 2:1

詹狗:詹士all time第二

唔講仲以為鬥緊 1on1

你地唔係成日吹到詹士孤軍作戰架咩